點解隻game pad 收皮收得咁快？

早兩年周圍d 人都玩緊
依家一個都見唔到
以前高登post 一日一個 依家個個半個星期

我仲有玩，但只係每日拎石

但覺得有d悶

營收榜仲係三甲常客喎

不如你講下有咩game同期未收皮

隻驚都六年啦，無新人都正常，佢keep到班舊人咪得

做到今時今日已經好勁

手機驚仲想點

日系game係咁
重重覆覆咁
加上熱潮一過大把人棄驚

一諗起個box就唔想開

以前大部分電話係細size 轉珠好方便

而家流行大mon手機 轉起上黎慢好多

但又沒理由為左隻game用細mon手機

所以不了